黃世澤又中!!!連登仔咁多年黎既努力冇白費到，終於成功爭取愛國者治港

世澤評論戇鳩 ，有咩睇

這是

收到風，熱狗要區議員總辭了